眾議院Pelosi宣布將於幾星期内通過法案禁止teargas出口至香港

“In the Congress, Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. In the coming weeks, we will work to pass the bicameral and bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown and focus on banning the sale of munitions and crowd control gear to the Hong Kong police force.

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere"

眾議院議長呀！

non lethal technology d teargas收得皮

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere

能力越大，責任越大。

美帝

721 811

快少少

但都有抽左一下trumptrump水

所以話係長期戰爭，效果唔係你抗爭嗰日即時出現，大家只要堅持就得

怕你麼
大把過期貨

仲幾星期？食屎啦

開始要食大陸彈喇

正呀

唔止teargas仲有所有crowd control gear!

黑狗: 就知道你地會停我地貨仔，好彩仲有大撚把過期倉底貨

madam speaker

大陸彈隨時射唔出/射果下就爆

買中國貨

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

無我咪入俄佬同以色列貨

呢個答案有一絲淡淡的哀愁

香港護旗手又做到野

大佬人哋國會九月復會唔通為咗你提早重開咩

Pelosi好似有腦退化
希望佢仲係議院時都仲可以繼續幫香港
好人一生平安

九月復會即做仲想點

九月頭復會，ching冷靜少少

“We urge President Trump to walk away from his recent statements, which invite miscalculation, and to work to advance peace, justice and democracy in Hong Kong.

抽水

唔需要買新既~ 清曬D過期貨先算啦!

推

push

儲錢買樓啊廢青

感動

到時會唔會用支那製，一射出嚟就爆炸

無tear gas但有水炮車

係good news 黎, 但記住唔可以鬆懈
因為咩都未贏

分分鐘貨槍自爆

who?

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere"

Nancy 係好撚大粒 眾議員議長係只係vice president 之下

中間果個就係nancy pelosi

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

第3 位總統權力繼承人

the 3rd most powerful person in usa

頂唔住呀

到時用china野可能仲毒

大陸製催淚彈是會爆炸的

到時可能直接射山埃彈

姐係就快出大陸爆炸型tear gas

818出黎

民主黨 pelosi 做咁多野都係為出年民主黨選總統去鋪路
所以香港今次真係係正確既時間做左最正確既事..

中美貿易戰.+ 香港民主抗爭.令中共唔可以全力對付香港抗爭者..
美國大選, 兩黨為爭取支持, 而香港人將香港問題國際化, 邊個幫香港就等於爭取政治光環同選票..

如果唔係呢兩個情況, 爭取機會係零...
而家真係有少少曙機.有d high high地..但做法仲係唔完美..有改善地方

唔緊要, 唔係過唔過期貨既問題,
美國對港禁售係一個政治表態...即係一個開始..

要食強國蛋了可能仲毒過過期蛋

天時地利人和
不可一不可再

又學到野

thx

我都覺得太遲

推
721 811

.....未復會呀。。。。。

pelosi 89 好似比大陸扣留過

9月先復會..但唔緊要, 係一個政治表態..美國咁高調聲明...港共政權係有壓力嫁..

用大陸貨仲死
真毒煙

Sir......this way

咁咪會用國產！

又做埋d on9野拎光環 係你就直接凍結中國官員財產

大陸d 彈多到洗唔曬 一定用外國貨咩

推俾文宣啦唔該，我p 牌仔冇得再出post 了

仆街啦 仲毒

蘆葦衝：同我立即巨額購買

IN THE FACE

買支那貨死得仲快

黑警如果唔係美國入 仲可以咩國家進口？

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

不過燒街衣佢都射幾十粒

兩個禮拜買定十年嘅份量

原來咁撚勁

[緊急分析]法！不！責！眾！

之前班友仲話聯署俾美國冇用

成班三毛

有冇用都簽咗先啦

有幾難呀

咩都去做啦

永遠唔知幾時有用

繼續堅持落去呀

tear gas? 係要禁所有武器出口香港呀

我懷疑已轉用中國貨

中國的會爆炸
係都係警賊驚先

班黑警係咪老早收到風 有機會被禁入口TG
所以先用過期貨

即使得0.1%機會有用都要簽 簽個名咋 一蚊都唔洗俾 諗咁撚多有冇用做乜 諗得嚟都簽咗啦屌

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

犬要快快入貨了

真係不成功便成仁

Push

慘啦 轉用支那tg 過唔過期都毒到爆

Sir this way

買國貨囉咁

準備迎接共產國貨

快啲啦食死人啦

泰國鎮暴警員十月七日清晨用來驅散包圍曼谷國會大廈門外的數千名反政府示威者的「武器」，包括了中國製造的廉價催淚彈，由於爆炸力大，釀成一名華裔女子死亡、警民雙方逾四百人受傷。泰國中央法醫中心主任鳳蒂說，儘管驅散行動現場也使用美國、 西班牙和澳洲等西方生產的催淚彈，但警方大量使用的，還是具有高度摧毀能力的中國製造催淚彈，它含有非一般標準的「旋風炸藥」物料，殺傷力大。

由於催淚彈鎮壓示威群眾結果也鬧出「人權問題」，當局因此對剩餘的中國製催淚彈進行回收，而考慮以「消防水砲」替代。泰國是於一九九二年五月反政府示威事件後陸續進口中國催淚彈。由於十多年來泰國政局比較安定，一直將之原封庫存。此外，可能多數警員對此「玩意」並不熟悉，平時缺乏操作訓練，才釀成慘劇。

未射先爆

都係姐
姐係我地有排食啦

其實係因為搞左機場 先有咁大迴響

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

"If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere"

可能未過期已經有山埃

我唔係講緊做邊樣野先有用

我係屌緊班垃圾簽個名都話冇用係到屌人鳩做

屌佢老母，做咁小野都仲要噪

自己唔做咪算

留言屌人做咩

我希望果班全部都係三毛

如果唔係你班仆街同我反省下

大家小心D..真係慢性自殺嫁..
就算唔過期都毒到仆街..

記住呢場杖要保住條命行到最後, 先對得住咁多位手足義士..

up

國際制裁香港

其實有時都覺得太急進，啲活動搞到太密市民只會消化唔嚟
唔使咁急㗎

唱美國國歌果條片太震撼感動

咁我地係咪要食中國製造既tg

只係掉係石仔都出左幾千粒TG
唔講人地以為, 香港示威者咁勁
點知只係射下鐳射槍, 掉下石仔
係香港警狗怕死定係咩

用中國製催淚彈
克警肯定好開心

泰國防暴警察上周在曼谷國會大樓外，用催淚彈驅散反政府示威者，造成3死400多人傷。調查人員指出，警方當天所使用的廉價中國製催淚彈含炸藥成分，威力足以令地面炸出地面一個坑，相信與導致有人死亡及多人被炸斷手腳有關。泰國警方隨即宣布停用所有中國製催淚彈。

數以千計泰國示威者上周二圍堵國會大樓，企圖阻止首相頌猜發表施政報告，防暴警察其後使用催淚彈驅散人群，造成多人傷亡。泰國人權委員會、中央法醫研究所等組成的專家小組隨即展開調查。法醫研究所負責人蓬提表示，他們在警方當日使用的中國、美國及西班牙製造的6種催淚彈中，發現有3種催淚彈含有高濃度的RDX成分，全部均為中國製造。RDX通常用於製造炸藥，並非催淚彈的標準成分。

彈坑與女死者傷口面積相似

專家表示，這類中國製催淚彈可在接觸到目標後1秒發生爆炸，可產生白煙和微粒，並能發生第2次爆炸。也就是說，若有人在第1次爆炸後前去查看，很有可能被第2次爆炸炸傷。專家在爆破測試中還發現，伴隨巨大聲響，中國製催淚彈炸出一個寬8厘米、深3厘米的彈坑，這與上周衝突中一名28歲女死者胸口處圓形傷口面積相似。

蓬提表示，雖然現在尚不能斷定，中國製催淚彈就是導致該女子死亡的原因，但它確有「潛在高殺傷力，可令人傷亡」。她表示，其他國家不會使用中國製催淚彈驅散人群，「軍警一般使用美國製催淚彈，但那實在太貴，不過相比之下，它安全得多。」

價錢便宜殺傷力大 國際少用

泰國彈藥和軍需司指揮官奔越頓說：「射擊試驗表明，中國公司所供應的催淚彈有問題。」他說，1992年泰國爆發「黑色五月」事件，當時警方向示威者開槍，造成嚴重傷亡，促使當局尋找更為安全的防暴裝備，於是引進了催淚彈。奔越頓說：「1993年，泰國政府通過購買催淚彈，並選擇了中國供應商，因當時中國商品非常流行。」

今次的調查結果，令專家質疑事件背後是否有人違規，到底危險武器在使用前有否經過測試？蓬提認為，警察可能並不清楚所使用的催淚彈具有破壞力，「但我們應調查那些購買殺傷性催淚彈的人，恐怕他們考慮購買的不是疏散人群裝備，而是武器。」泰國警方表示，將收回所有中國製催淚彈並銷。

示威者表示，計劃在警察總部外發動大規模示威，抗議警方在上周衝突中使用暴力。首相頌猜上月接替沙瑪上台，但反對派指他是前首相他信的妹夫，與沙瑪一樣是「他信傀儡」，拒絕接受他當首相。

美聯社/曼谷郵報/泰國民族報

無得用美製 用大陸製咪重仆街

中國貨：有毒氣體無害

裝導彈佈處都要時間架

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

佢參與過天安門
呢個呀婆當然上心好多 有怨言好正常

咁就快啲逼黑警放嗮啲TG

到時有傳奇裝都頂唔住大陸製........元素週期表催淚彈....

義士去執中國製TG,隨時隻手炸斷埋

15. 無差別打巿民
16. 示威者被捕後毆打示威者內出血

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

即時啦屌

多謝美帝

唔咁衝動 心急都冇用 9/9先復會

咁耐！

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

i love佩落西

612 721 811

未復會

721

仆街一陣走去買支那制死得仲快

幾星期？遲唔遲啲呀？

佢都唔算太老咋喎

會唔會趁未通過前大量入貨架

push
818

佢個樣唔老姐
但其實佢差唔多80歲嫁啦

要換大陸版大口仔，隨時射射下自爆

可能用大陸貨

今個星期即入大量，幾星期後禁唔禁無關係

幾星期內內定廿年貨量

唔好禁，禁咗要用國貨仲毒